已買 蘋果日報 20201127 星期五

已買 蘋果日報 20201127 星期五

等有人覆一覆再繼續

其實周星馳單嘢我完全無留意佢發生咩事
好似好大單咁

留名

幫手推一推

嘻